ive it狗真係好慘

本公主見到d it狗日日毒住番學毒住走真係好慘 日 見到我向飯堂食野望到我眼都突埋出來
前世未見過女人咩